點解港女個身咁能香???

對比其他國家,港女個d天然體香真係好香

聞撚夠未啊變態佬？

你未撚聞過肥婆d臭味姐

CHING肥婆不算港女啦

天咩然啊 洗頭水皂液味黎姐

聞完又要打j

真系未聞過，不嬲保持距離

港女性格

系你老母咩

點解男人用又無

我都聞過，屌之前搭扶手電梯，局住聞
差d暈左向後訓低

積屍氣

系系系系系系系系系系系系系系

死開啦變態佬

洗頭水+沐浴露+洗衣粉
冬天會搽hand cream
最基本應該都有以上幾種

日本先正

肥婆加美極都好香

系你老母爛臭閪

你就真係未聞過真系啦

香水囉

體香可以係皂液或者香水
但個閪陣味真係好臭，洗都洗唔走

個閪臭嘅

用黎吸引狗公

返工時間逼地鐵，大量洗頭水混雜香水味啦

難啲係體香喎

Dllm笑咗

積下口德啦on9仔

因為佢地淫

D港女成日朝早先洗頭沖涼
夜晚就唔沖直接訓

我就係咁

一係就香水 一係就朝早沖涼洗頭果d
再唔係就朝早搽爽身粉

冚家剷啦屌你老母 我系你老母臭化閪呀 你自己打錯字喺度屌返人轉頭 死全家呀仆街

乜撚野叫能香？

甘撚冇口德

上帝係公平既，格太臭就會比返其他香你

thanks

有d女沖完涼會搽body lotion，仲撚香

同一啲收咗錢，專門負責搞事嘅人嗌交
咁算唔算中伏？

( Show Blocked User - 義和b )

我理撚得你假膠定點
屌你老母啦仆街

block 左佢啦...屌黎都無撚用
有腦就唔會打埋d on9字

小學雞

係咪我鍾意佢就自動會覺得佢香

覺得身邊啲女仔大半都好香

系你老母

其實真相係你有粒香既鼻屎卡左係你鼻孔內

不撚知所謂，香得過台妹咩

( Show Blocked User - 義和b )

好人好者走去聞肥婆
ching你睇下醫生好喎

小妹系幾香既

d 連登仔好撚煩

小妹系

能你老母

真係好香

Yes

幾能香？有冇港女俾我聞下

有個靚女friend成日出汗好大陣味
又唔算臭係純粹唔好聞

學生會先香

我都係咁
返工前要洗頭先出門口

網上凶狠，現實碌撚

其實我覺得香港d女仔都幾正，係高/連 登仔成日踩

冇d家教

把口貢賤要還嫁

你死左全家咪還左囉

直接block 撚曬 d 5p狗啦
打手搞事阻礎討論

經過跑步既女仔
佢地陣味多數係香
唔知點解

男就多數好臭

噴香水咋 傻9

我男人老狗拍拖都俾gf話個身有味啦
根本係番梘、洗衣粉、柔順劑味

d女樣靚就算傻味唔係體香都覺得好撚正

屌你老母留名！

Btw 我都覺得自己好香

要有體香 但要有腳味 咁先完美

好口臭

成班網上警察死憤青

甘你老母

條女係幾撚香

吾系甘牙

屌 條女靚 成年唔沖涼你都話香嫁啦

個肥婆1分鐘前沖完涼 你實話臭嫁

正解！ 你的樣子如何 你的體味。。。。

好撚香

甘你老母5p仔

甘你老母，系你老母，死5p仔。

一係你由高登到過黎搞事，一係你就真係岸鳩仔，字都唔撚柒識多隻，返去你老母個臭化閪到學多次寫正字啦柒頭。

你老母真係傷心，生咗個是非不分嘅撚樣出黎。

講緊你班柒頭文盲啊。

大大力索

唔係話針對幾多十後
但啲00後連登仔真係好煩
成日入來波台搞事
鴨免唔該睇睇佢地啦
我地波台手足想吹下水都要搞住曬

系你老母咩 屌你就認啦 仲駁

香乜撚...屋企4個化骨龍都好污穢

有d教養喇
下下講人老母

波有波味，西有西味

系你老母臭西要擇日？

連登仔可吾可以靜d😑

無野臭得過肥鬼妹

系你老母閪咩 on9仔

香

死返去5p啦

Ching 又撚狗

CHING 肥婆不算人類啦